有無人伴侶訓覺好大鼻鼾/呼吸聲？

如題，有時眞係嘈到訓唔到

有冇人無伴侶？

望佢訓到gir gir 聲
自己眼訓又但訓唔到
唔通搖醒佢咩

錄埋佢d鼻鼾聲畀佢聽

有

最嬲嘅係瞓到好大鼻寒聲跟住話自己無瞓着

可能自己唔知自己有鼻鼾

眼訓又訓唔到嘅感覺如辛苦

好彩我無件侶
唔洗驚

大聲過哥斯拉侵襲地球

你的晚上是如何渡過